[講乜鳩澳門?] 台灣確診病例 最快1週內會有首例出院

2020-02-04 15:48:23
〔記者林惠琴／台北報導〕全球武漢肺炎疫情持續，我國仍維持10例確診病例，中央流行疫情指揮中心監測應變官莊人祥表示，目前已有1名患者二次採檢均呈為陰性，若再次採檢仍呈陰性，預計最快一週內就會有首例患者出院。

台灣好波 封左關控制疫情 真係可控可防喇
無主權嘅香港澳門無得恨

香港澳門做乜鳩防疫都係要聽支那支笛
台灣國就唔使喇

大家除咗支持罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

台灣好波

一國兩制係比唔上人地主權國控制疫情

Push

澳門今日（4日）早上新增兩宗新型冠狀病毒感染確診病例。
香港澳門又然左台灣

真‧可防可控

唔封關吖嗱 去支那吖嗱
澳門再公布第10名確診患者為57歲男性的澳門居民，他曾到廣州
補番個汁：

無人讚澳門，唔好係咪都講澳門，煩到仆街

你錯過左吹奏澳門嘅post喇
吹奏台灣正式啟動